屌晒你班死假膠呀我

你地真係神智不清
住邊頭啊
我好人d，幫你地叫白車啦，睇下救唔救到你地
如果你地仲識講地址

你真係神智不清